點解啲5p多得咁誇張？

差唔多個個post都見到吾系甘牙，以前都無咁多

想引人注意囉

仲要勁多厹同淫絲

甘你想禾點